認真一問,告人唔入會點?

駛唔駛負責堂費,律師費果類? 加加埋埋咪成十幾廿萬? 再反告精神損害,時間損失又加多十幾萬?

單單畸屎都唔同 點討論啊

所以先有調解員

睇辯方有無訟費申請
如果無，一般控辯雙方各自俾自己嗰份